武漢肺炎確診數字倍增，西班牙政府宣布停課；香港人搶酒精搓手液。

武漢肺炎確診數字倍增，西班牙政府宣布停課；香港人搶酒精搓手液。
武漢肺炎確診數字攀升，法國政府限制群眾聚集；香港人通宵排口罩。
武漢肺炎確診數字超越一萬，意大利醫療系統崩潰，香港藥房炒賣N95。
料逾半人口感染武漢肺炎，加州政府下令封州；香港人搶米搶廁紙。
總理皇儲均確診武漢肺炎，約翰遜開始屌中国；香港酒精搓手液開始變蟹貨。
全球逾半人口確診武漢肺炎，有錢人撤離逃亡私人島嶼；香港人去西貢行山，等待真正的爆發到來。
全球人口跌破七十億，各國宣布停市；香港人屌鳩林奠禁酒。
全球人口確診武漢肺炎；香港人終於說：「在家千日好！」
林奠：「打工仔要繼續翻工！」

香港人真係好可憐

死咗都要繼續翻工

地鐵一田仲係人山人海

啲商場迫過年宵

香港人最厲害就是工作呢 親

返工為興趣

只要能夠繼續奴役基層
七百萬人感染在所不惜

有工返要感恩
香港人唔返工無其他嘢做

777:你哋班奴才唔返工邊度有錢俾我起大白象工程

返工返工返工 最緊要返工！

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

酒精液誠哥度大把喎 前排入完兩枝500ml 仲有大把貨

唔返工就是我興趣

可憐在好多人無儲蓄 平時買iPhone去旅行咁過癮
一有事連辭工都無資本

Wfh日日高🚬

見到啲炒酒精搓手液嘅人啲貨蟹曬就好開心

你搵咁多錢

有得辭咪好 大把人俾人炒/no pay

硬係覺得你好酸
儲定啲錢係無錯，但無話買iphone去旅行就儲唔到錢

武漢肺炎確診數字倍增，西班牙政府宣布停課；香港人搶酒精搓手液。
武漢肺炎確診數字攀升，法國政府限制群眾聚集；香港人通宵排口罩。
武漢肺炎確診數字超越一萬，意大利醫療系統崩潰，香港藥房炒賣N95。
料逾半人口感染武漢肺炎，加州政府下令封州；香港人搶米搶廁紙。
總理皇儲均確診武漢肺炎，約翰遜開始屌中国；香港酒精搓手液開始變蟹貨。
全球逾半人口確診武漢肺炎，有錢人撤離逃亡私人島嶼；香港人去西貢行山，等待真正的爆發到來。
全球人口跌破七十億，各國宣布停市；香港人屌鳩林奠禁酒。
全球人口確診武漢肺炎；林奠:呼籲在家工作, 對全球封關, 中国, 澳門除外

正路無衝突但識有好多都負債緊
供緊樓 供緊車 供緊手機

呼籲only